屯門暫時已經拉咗30個手足以上 ！仲有好多人比人搜查緊

黑警死全家！

痴撚線 大部份喺行人路都拉
完全係宵禁

班狗閪你先係真正嘅暴徒 破壞社會安寧治安
食屎啦撚樣 過街老鼠人見人憎

睇Te 約50人

放完毒氣後拉人？

蘋果話拉人多到坐爆4架警車...
屌啦星 連嗰間店嘅老闆娘同佢細佬都被狗拉埋 可能告阻差
仆街今晚犧牲太大

屌你老母 知自己就快變condom 行過見人就拉

易受挑釁唆擺或喜歡圍警署就會有咁結局，有乜出奇？

和理非係比人拉，唔反抗就係咁

班賤種好多自己都係住個到
明知係自己放毒氣先搞到D居民出黎
反而走去拉佢地 痴線賤格仲自私過中國班公安
公安都唔會咁打自己人

係 上屋苑入鋪頭 總之後生既拉左先 咩都唔理
等輕鐵都拉

唔係己方有咩做錯
而係對家開始無差別濫捕啫

9拉

阻差告唔到
高調拉

拉啦岩啦幫政府屠殺我地整代後生囉
MON PO 狗 加油啦屌你老味
捉9曬我地十幾歲20歲 再殺曬我地
等全香港斷層啦 全香港得番40 50歲剩係支持你地GA人啦
自私垃圾仆街狗

呢家十一月啦
點會告唔到

最少40個

唔止 睇TG數人數真係最少50個

等同weekend一日既數量

普通行過都拉
痴L線

擺明伏，先擺大波man出嚟,跟住話要人，部署左速龍就沖出嚟

今晚針對的街坊
想殺一儆百
比星期六的普遍市民睇

系街邊食花生呀嘛 拉

係咪大部分都係街坊，無乜示威者拉到

大約50個

好多都街坊

屌佢老母
只會越來越多人

不如宣佈宵禁

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

今晚拉幾多個，112我地要幾多隻狗眼

推

即係話俾大家知做街坊食花生都照拉

鳩拉

CLS

屌你老母 落街都拉呀 傻閪

呢幾日發生既野
大家唔好諗住剩係屯門既事

唔係住屯門，享受唔到毒煙
唔係住屯門，享受唔到毒水
唔係住屯門，無被非法入鋪上樓強行拉人

香港經已唔安全
而家面對緊既係軍政府濫權失去控制既問題
並無屯門人非屯門人之分
只係剛好喺屯門區爆發事件
全香港都要共同承擔軍隊失控既困境

係 已經唔係圍唔圍嘅事
事實上今晚屯門已經係宵禁狀態

點解9拉 因為31號啦

著裙出街預左比人強姦？
On9 logic

講得出呢句 十成狗黎 block

班友係亂拉
set 好 RB 挑釁人
一有人屌佢就拉
皇軍咁款

講真d 狗要拉你要包抄你隨時都得，只係睇佢做唔做
唔好成日屌鬼唔鬼有無用，不如問下自己點解次次模式(平時d 遊行集會)都係咁單一、唔識變，呢個先係死症

上次果5個保安幾時告

如果覺得今次手足係抵拉
咁唔通俾啲狗叫你垃圾仲要對佢 sorry sir ?

真心，又唔會衝入警署，圍黎自首？

大家唔升級,繼續輸,拉撚哂佢

good night sir

屯門盈豐商場一早安左大量樂信大cam根本係局
開post講又完全無人理

只係享受衝突的快感而唔想how to win

有冇得民事索償架